[PS4]Gundam Battle Operation 2 [17] 四聖獸is coming to town

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

LM
終於無咗黑豹gif

lm

Lm

今日打無限港灣對面全支
打得幾勁 我地呢邊靠炸彈先贏

頭先有場宇宙450 ,特登放宇宙吉指出黎玩下先，一用佢枝槍咩事 扣1千？弱雞過輕吉？

新post留個名先

光槍嚟講支野仲慘過陸戰光

營運果堆人應該冇玩過隻game..

咪又係非洲遊戲

留個靚名

留名

lm 就Sem break 準備好狂打

sem break就可以開始清驚鳥
rdr2 spidey(剩少少）仲想買埋刺客

我準備好清witcher 3, MHW(男朋友買落未玩)
但係都會玩繼續gbo（阿哥靠我升rank)

屌佢老尾 連續三場臨尾香
Carry成隊 真係好撚火

你呢種玩家係咪解釋到點解咁多巴打喺A-中開伏

我中伏就有

PUBG都出埋會唔會令更加多人棄

幾時先改到房主走場間房都唔會消失
到而家都仲有人完場前走

gay
btw你呀哥打機渣ga

GBO都有gay佬

最慘係次次出現都係大勝緊個時

大家夾返啱時間一齊落地 一波反推到反超 然後彈

唔知係咪個打分活動又引返D玻璃心玩家回流
尋晚打四場
一場場主走場(搞到我要打多場 )
一場走兩件

係都唔出奇

我今朝就係咁

根本贏輸好閒 洗乜蚊線

agger抆線友啲心理質素真係好廢

你就gay
我阿哥玩rb6好勁

遇著隊友抆線我都係會講句盡情享受跟住正常咁打
最撚嬲係打完先抆線抆到無左間房
比我拎埋d rp 唔得既

隊友抆線我先開心
有勇士幫我唔使扣分

聽日可唔可以唔好又係四聖獸

狙渣指揮型

有就唔拘,All in

呢兩獸係舊機重出 上集都未有鑽霸鞭霸
我估都係舊機

希望今晚唔好又出四聖獸啦
隻驚應該剩番唔多人

留名水產

條route本身就咁
兩部水產
xmas我估係紅色專用機是旦一部

我估大斧伊夫

聖誕出Alex

WINTER FESTIVAL
12月連續4星期推廣活動舉辦中

第1星期 12月6日～
推出聲援新兵特別包
取得超划算的起跑衝刺套組吧！

第2星期 12月13日～
STEP UP抽選配給
①10連代幣半價優惠
②抽中★２以上的機率1.5倍
③保證抽到1個★３

第3星期 12月20日～
聖誕節推廣活動
亞雷克斯＆肯普法登場！還有聖誕節服裝！

第4星期 12月27日～
跨年期間推廣活動
今年最後一次豪華抽選配給！過完年後還有……!?

不僅如此！
剛開始遊玩本作的人……
還能獲得聲援新兵登入獎勵共計３０枚代幣！

邊到黎source

PS Store 隻game介紹果到， 官方資訊黎
睇巴哈見到

咁真
All in la

如果無機率大幅上升 課一千蚊都唔會抽到 中過伏

聖誕出Alex
即係今日繼續出垃圾

咁今日一定係出垃圾
入海鮮四聖獸我信

今個星期同下星期岩岩好出埋4聖獸
Match返聖誕先NT1
又可以繼續登入完關GAME
已經連3場日任都冇打好耐了

Bandai:四性獸出埋下個星期啱啱好

仲有十分鐘多啲

聖獸聖獸

竟然唔係聖獸

中喎

比bandai撚

上集呢部都勁
有大魔機動力但無咁飄
但今集強撞被廢之後

搞笑
講明ALEX同京寶梵20號出
但係STEP UP分別係13號同27號

即係擺明撚狗

肥仔 不了

要開始引返啲新手入嚟

回收卷出Ez8同老虎特裝lv3
DP出先勇高達lv2

Bandai點會出step up益你抽新機

十二月除左Alex 京寶梵 其他一啲吸引力都無
而家個池咁垃圾 Step up 都廢事抽

有得用狙係咁射大魔

有人抽再講

用回收券同Dp都買到高達同ez8
其他仲值得抽既地面機係咪得番781

隻大魔好似係強襲
咁肥絲大隻走去做強襲會唔會死得好慘

三隻大魔打爛地係可以壓到對面仆街
不過打街場 幾可大家夾到
聯邦啲幼腳機幾時都最穩陣

扮黑色三連星混入去

成個抽選列表得一個NEW

四個月前岩岩開ser個陣試過
但宜家300-400咁多邪魔妖怪 唔係咁易架啦

開ser 時300無其他更好選擇先焗住用大魔啫

新嗰部機，射補仲高過格補 ，揾鬼抽？

見到有日本仔抽到直播緊
部機強襲但係格補勁低，身形又大份，感覺上好伏

呢部大魔嘅作用係要嚟溝淡個獎池，減低遲d抽中京寶同NT1嘅機會率

仲以為多部大魔狙腳
射補高係咪好似特裝老虎咁鳩射

射補格機有咩咁出奇
老虎特裝咪又係咁

咁佢點都勁過老虎特裝嘅應該

有得打停既強襲算係咁啦
有無埋急迴

但大舊咁多 又無盾
比老虎埋身好多時都會射中佢個盾
大魔隻腳

係老虎個盾出奇地好擋明明咁細個
隻大魔都快又有漂移又有得打停
點都無老虎咁弱勢

部新大魔真係好撚矛盾
格補鬼死咁低但可以斬三刀

邊有人會斬三刀個減衰咁勁

我用781如果係單對單都仲會斬三刀
衰減係勁但加埋點都會多過下格>下格走人

我用781對住d無急迴嘅敵人先會斬3下，有急迴嘅就第一下下格佢，防止佢碌走之餘，又可以補多次下格

當然係講緊無急迴嘅人啦
如果斬有急迴用三刀
第三刀可以比人碌走

要打停即係拎筒，如果玩筒劍點解唔用781呢d格補機

而且大魔唔可以左右跳舞，不過有飄移同急回fake人
但係呢隻強襲大魔冇急回仲要400cost，我就唔識欣賞，等高手發掘

贂數據佢個打法應該係突進之後射一炮抽一刀之後再突進走人loop
但係我同意, 用781唔好?

問題係佢拎斧加棒，雙格武，射補30，格補得10??，合理咩?

仲要啲slot完全係格機slot

真係癡線，插到盡格補都係得24

身形咁大份，學781咁打應該好快俾人圍死

如果拎機槍又唔似老虎特裝有鞭有盾，我真係睇唔透

咪就係，我都唔明

咪又係當普通大魔咁用
但係400cost大魔 不了

大魔系列暫時係得佢無急回
佢係普通大魔都不如

就係囉，普通大魔300 350場都已經唔係好見有人用

呢隻野當普通大魔筒劍咁用？但係格補又低，仲要係400場冇急回唔俾癲佬強姦咩

睇直播已經見俾人瘋狂sm

話說今日最重要既情報係咪無人都市會復出
alex同京寶張宣傳圖個背景

重要過隻垃圾乂魔好多

今次亞凱係邊到好易玩

老老豆豆400格有伊改781 邊有其他格嘅生存空間

又出垃圾機
題外話，呢部野咩年代機，點解好似冇見過佢嘅

大魔嘅後期型
印象中最初出場係ZZ嘅自護殘黨用

亞你老母凱，香港叫龜霸

thanks記得啦 頭巾佬
聖誕活動應該隨機生成聖誕老人，一打就爆

bd1都得既，其他格機真係。。。

in gyan we trust

希望唔好改中繼既配置
好快又可以見到支援開場狙殺對面拎空地中繼個人仔既情境

好大力

哩條友拍片好正，佢今次中間插左d on9野

打支大概3000+5000 其實都唔錯 問題係肥仔+無急回

把斧要下格揮拍抽擊先扣到3千幾，如果就咁N格得9百幾
而且揮拍出招勁慢，即係只可以打已經down左既人

幾次起手都比人斷 又肥又擺曬pose咁好難咁筒你一下

好難唔筒

左下仲有個龜頭

呢部機個缺憾太大 我諗高手都未必用得掂
自護廚既我都未試過會放棄一部自護機 但呢部好痴線
應該會成為我第一部放棄唔用既自護機

聽你咁講海鮮你都有用 呢部唔會難用過海鮮嘅
姑且都係宇宙最快 係支斧用唔出姐

妖精唔差 有隱形偷襲支援幾好用

識玩既妖精好撚嘔心

妖精在場對對面支援本身已經好大壓力

會開鏡既先驚
行得近都會係雷達出
雖然都勁
用鐳射大炮驚781 同伊改多好多
呢兩部打中1 set 已經死左
妖精起碼要多set

咁呢下冇得傾啦，果兩部係而家最top既
妖精好似有時一set都攪得掂

妖精好似打滿血1set秒唔到

部大魔又未致於垃圾到出唔到場嘅

總之我一見到隊友用佢就下格

有無咁憎部機呀?
你對部機係咪有咩陰影

有得筒格又行得快 唔算好垃圾啦

晏晝打rating勁多B同C 真係無人到咁？

要睇有冇上齊格補同有冇裝血甲果D
我有試過滿血比妖精一次帶走

要返工，不了

全部海鮮都勁過佢 一部大魔無急回俾人當波咁撚

諗多左 部野血少 氣少 無盾 無急回 細力 大隻腳粗
把斧得後格大力但佢攻擊判定極度偏右 難中到嘔
仲未計比地型搞到斬唔中
當你幾經辛苦連一套 隨時一半都扣唔到人
用過就明白

大魔（高爾夫球桿裝備）

似網球拍多d

大魔(JJ裝備)
條J可以射擊加格鬥

係未割包皮嘅JJ

LM

第一場

守緊個炸彈，乜人都無。。。係我面前自動解除左

下半冇獎品？

光學迷彩係咁，新兵器嚟

課長專用兵仔skin

中左我火箭炮果個人既 怨念

又黎無盡ez8同伊改

T1機係咁

次次衝完對手疾咗疾都仲可以快到打返我
係咪除非轉咗劍先
如果唔係都係唔好衝
定係關機體事？

對面本身拎緊劍？
對面本身拎劍但你唔係既話 最好換左劍先衝 衝完之後先換要等切換時間0.幾秒

或者簡單d 等佢斬你個時先衝 直接反格佢

第一場沙漠rank 對面隊B3 寒吉 渣改三個豆
睇到都鄧佢地慘

自己攞嚟
豆槍神教丫嗱

個強化設施係不嬲都有定新加架 之前冇為意

一開始無 無啦啦有
應該準備有得用

一開始已經有
不過條女一直都話準備緊

呢個香港有冇得賣呢？
會唔會日本 psn 先用到

9成係

C Rank真好，Hea打得九千幾分都第二名，第一名先萬五

我嗰度第五已經要7000

吉指豆琴晚遇左幾個

其實我睇唔名佢個排名
點分 group 架到底

吉指豆=任斬唔嬲

早幾日打300拍到寒吉同光槍陸高
一入場見到部陸高喺度叉槍幾絕望

點知最後大勝

同你差唔多rank分嘅人一group

350 豆豆陣不知幾勁
出擊 5 豆豆
hea 玩.... 點知五個都棄卒咁自殺式跑上前

大勝10000 對 1700
唔好問之後果場輸幾多

呢啲要cap 片先得

前線抽水不如狙改二連仲痛

打rank好似多咗人走場
一炒對面幾千分就斷

打分爭分奪秒，見輸硬緊係走

雖然最高分但同最高傷隊友差成2萬
執頭好好玩

想知呢隻game易唔易上手
利申1都冇玩過

唔算易
行錯一步就可以5秒變光

打左成朝，出去行下先

沙漠E點一窒....

不過低rank玩起大家都新人 咪慢慢玩下豆先

玩豆唔係問題
不過新手玩豆會玩壞手

我諗緊算唔算難學易精

筒得中人就最少上到B啦

新手梗係學筒先啦
亂咁玩豆想比某啲癡線佬隊友下格咩

或者玩遠支 除左遠射命中真係無咩難玩

有
琴晚用吉狙改打rank
有個㗎仔問我用咩武器
我答2連
佢就走場
用佢打rank好差咩

我覺得ok喎 好高輸出
點都好過尋日見到啲豆吉指

真係A-都有傻佬
自己隊友 1分鐘唔夠放炸彈 仲要on99咁守炸彈 邊個得閒去拆啊

大把啦 尤其出咗rank match

rank match真係好多炸彈人

自己友前半炸人據點 人地就後半先炸我地 跟著就係輸嗰幾百分

你地唔玩 Gundam battle operations next
免費遊戲 只不過要用日本PSN開game

GBO2 夠係免費game

我覺得唔好玩
貼地嘅不如玩返呢隻 快嘅我不如玩返vs

Next咁垃圾仲要掛GBO個名

屌真心嬲
俾個日本仔係咁叫唔好用狙
5kill咁輸都串人芋頭，又唔計自己失幾多分
第二場直接擺爛攬炒，on9

我仲諗著客氣啲講 其實我都覺得佢係垃圾
Bandai嗰期啲驚 EXVSforce Gvs GBOnext Ggen真係無隻係似人樣

隻next垃圾到咁都有人推介

點解你地撞啲架仔咁多野講
我撞嘅都唔出聲打完就辛苦了咁又一場

呢個時候席係下格佢

越覺得自己勁輸出高就越多口水
頭先我嗰隊一突四汎，得我一隻狙，佢自己用坦克轉BD1
咁樣佢都要求唔好用，覺得火力不足
我堅持用，佢見我唔上前就係咁喺我描緊人嗰陣下格又同射我，自己就拉哂去D我射唔到嘅位

講到尾咪只係想其他隊友幫你做單擋自己威哂

睬佢有味，最後連續攬炒三場，佢頂唔順走左

Id 好似係takumi3220,B+

見到唔使留情，係咁下格佢就啱

打rank見到條友用781好撚勁 打兩場都十萬+傷 同隊嗰場贏敵對嗰場輸
第三場開始就追著佢打 雖然單挑輸但成功保到隻支 壓到佢得返7萬傷

但係第三場有冇贏先?

頂，點解成日自己打得屎反而有勁人carry，打得好就俾伏隊友累到輸

卡係B+想上A-都咁困難

後半階級無咩人打，7萬幾RP已經二百幾名，啲分明顯升得慢過前半好多

其實升A-好易，打咗二百幾埸階級都未跌到2040以下

好多人(例如我)
打夠3000攞咗部機就收工

我嗰組第一名打撚到十五萬，癡線

萬七分留係小組第五算
下次rank match 開宇宙啦好嘛

贏左，佢仲讚我

冇計，自己打得差，又遇唔到勁人carry

頭先打左場落後緊我去放炸彈，對面兩個人黎拆，我都死守到爆炸，但係隊友可以繼續送頭輸
明明人仔2打1即係對面已經少一部MS

係時候調整階級降返落C

獎勵派咗未？

打Rating用渣古坦克一路俾人歧視
前晚俾人跳房跳咗十幾次
好喇，到終於打得成，拎晒頭三項第一
最尾輸百幾分(D汎機突機最尾衝E點送頭...)
好啦證明咗自己唔係負累啦
下一場D人都係繼續跳房

俾人歧視好心痛，尋晚頂唔順連game都無開
由得個Rating完咗先算

慣左俾人歧視
一個二個拎部伊改也文也武,又唔知自己易死

我就係送頭伊改 所以打rank基本上都係狙渣/ez8

渣坦有咩問題
用返同cost機我都接受
唔好400cost用部沙吉就得

見過癲到拎300cost舊渣古同吉狙出黎

生日果日打完金箱出Fa(tb)
今日今箱出雷射槍(sn)

有冇玩過gbo1既巴打話我知 京寶凡有冇地雷鞭 上youtube個個都得劍 同埋nt1有冇重裝甲

冇鞭
,NT1冇裝甲 得火神,劍,手炮同槍

下 咁好失望 本來儲左200石抽 咁佢只係強化左既伊夫利特

京寶竼原本設定有裝備劍架咩

佢個時係第1部散彈
同埋有芝達既速度
玩落有種ace 機既感覺

NT1 係bean 好玩
儲得快
個豆又似寒吉咁樣

芝達係咩黎

茲達

等房太耐 基本上咩垃圾陣我都照玩
咪當見識下 實際上睇都唔係實準 例如要隻蟹都唔想要豆吉指

今集加返鞭比佢
不過係反格先會用到

巴打呢個係你估計定官方講

搵唔返原圖
官方post 呢張上twitter 時話炸彈鞭係強力counter attack

上代雞寶孖筒都冇啦,上代兩部都好強,但技術要求好高,尤其雞寶要好識走位

如果跟翻上集，京寶梵會有高射補+高格補+高機動（京寶係第一隻有強制噴射裝置嘅MS），換言之京寶梵先可以完全發揮散彈槍嘅威力，破壞力高素伊幾皮野

強噴係邊招 落地後飛一下cut硬直個招？

普通機飛完落地有硬直
強噴機飛完可以無硬直再飛多野

好辛苦先由A-調整到C,隊友太強

點解要咁做

打聯賽太兇狠上左A
我唔想見班課長,而且下次聯賽低RANK會開心D
打機求開心,唔想同班課長玩

呢隻game 課唔課都無分別

Rank真心同課唔課冇關
而係隊友嘅整體質素

我早幾日唔夠訓
連續3場打到勁鳩
得幾百分, 其他都係排十~十二
點知三場都贏哂

所以贏輸一切都係運

冇錯 隊友大於一切

平時街場輕輕鬆鬆成日贏 一打rank好易輸

課長最多咪揸新機
又唔係勁到1打3 有咩分別？

新出嗰啲唔一定勁
你睇而家啲人仲係用緊高達 ez8 伊改 雷炮
全部都係舊野

前果排落左c+, d對手廢d ,打起上黎人都開心d 一上返A-又俾人sm

來回地獄又折返人間

落去恰新手做乜
開黑房仲開心啦

rank見到最新嘅咪又係書包 都唔係咩可以一挑幾嘅機啦

同馬炮無咩分別，個書包仲要勁大

有
有買模型就知係大髀位

同埋佢最後咪就係蚊劍出黎諗住斬alex個時俾火神掃底

根本無機可以一打幾
課與唔課 實力都無咩分別

同新手玩開心D

12月下旬會有更新，重點係host斷線時，房唔會消失

無人城市

無辦法，伊改性能真係勁，打階級試過同日本仔伊改同隊，佢直接飛去人地嗰基地到秒哂啲援，最後打咗二十五萬傷，用得勁嘅其實唔易死，過一分鐘後先死

廿五萬
對面三援？

無人都市

兩援，佢啲技術係真係勁，啲控氣同走位真係世界級，見住佢一打四係嗰基地到出返嚟 ，我自己用最勁都係打十二三萬到，連續三埸同佢同隊，我都要第一時間讓伊改俾佢用，真心佩服佢啲技術，真正新人類

真正自護騎士

佢係我打咗咁耐見過最勁嘅伊改，誇張到我見到結算時嗰傷，都嘩屌咗聲，唔知對面隊咩感受

你拍片跟住佢嘛
真係想睇佢點打

我諗都唔易學，一般人用都係打十零萬到，仲有唔少人用伊改送頭，好似佢咁嘅level應該都好難學熟

觀摩下都好

一冇左Rank match就排得勁慢

少咗一大班日打夜打廢青

rank嘅真正用處唔係分 係快速有場

調整到C-

其實作為PVP遊戲
搞周間排名係好正常
咁就自然有一班廢青會死打爛打

rank match 爽手好多
同埋普遍都認真d
呢兩日玩左陣d 人好似好hea
玩埋日任就無玩

佢嗰rank match星期五夜晚開始到星期日完咪算好，大把人放假先有時間玩咋，平時最多咪打三埸，點都HEA啲，鐘意嘅咪LOCK埋嗰手掣掛機拎箱，理都唔洗理。

打返普通rank game d 人好似流咗好多

唔係一向都流

感覺都幾明顯
爭勝心差好遠
宜家打返普通rank輸千幾分已經可以GG

兩萬五分就有組內第三名

多一千分就可以係我個組攞第一名

我嗰組第一名三萬六

我4千幾都有有第6

5000第十

我9000都第十

因為我日日都有打下
我通常11點幾至凌晨打
rank match 之前 又無呢種hea 既感覺
有時平日放假打到3 4點都無咁hea

我都覺好明顯
一陣再開game 睇下有無好d

因為打得rank match嘅有唔少都真係為咗嗰RP好著緊輸贏，要拎嗰RP衝排名，唔係嘅一早打完三千就唔玩，平時打rank嘅根本打多幾埸嗰分就升滿，好難跌返落去，啲人實唔會咁緊張嗰輸贏，輕鬆啲咁玩，又無話去到hea嘅，係嗰心態無咁緊張

ace戰最後30秒贏緊三千 成隊人集體後飛大半個場龜返據點
feel到對面好想講粗口

唔縮後就係你地講粗口

實際上通常都有傻佬一路飛到人地重生點度等
今次算好彩

Rank頭123變品係咩？
要打幾多個鐘

*獎品

第一有100張回收卷30000dp
最緊要係Platinum加第一名夠威

platinum個d唔係全世界第一先有咩
小組第一都有份？

佢唔係講緊綜合Rank頭3名咩

個章好似加跌箱率
我覺得係似以前booster

所以，（プラチナエンブレム所持者が勝利 ＝ 通常発見率10％＋常時発動10％＋勝利5％＝25％）

聽日就開step up
不過個池仲係呢部網球拍大魔

留石等NT1啦

係咪個30個coin 12月尾先開始派?

30coin係20號開始連續登入13日先有

好似係 日文差

半價就點都抽嘅

試下抽唔抽到初號機

終於抽中伊改,好好好玩

我同意
抽完就破擊殺同傷害紀錄

啲人係捉都捉唔住，任殺咁咁濟

都未必 成日都係啲支定曬唔知開左鏡定點 全隊返嚟救佢都無用

雙刀781先係任殺，對住所有敵人都好似斬瓜切菜咁

未nerf前就係，依家反而覺得伊改好用好多，一開exam機動力同爆發贏哂，成埸飛嚟飛去，整到對面散哂，兩刀一件援，三刀一件汎，整到啲汎都救唔到援

781都係正常速度 但伊改勁在好鬼快 勁嘅人發揮空間會好大
利申鳩衝開

嗰種快真係勁好用，一野過後背三部機一齊後格，時機啱嘅格多兩野，唔啱嘅一野飛走，完全無人捉得住

A-場又多咗勁多B+

早幾日打rank用緩最驚見到佢
2下就死
遇RX781都話有機會走甩返隊友到

成日都成房得兩三個A-

今日係咪又出Uc自護廢鐵

水中型吉姆

鞭霸

龜霸戰隊TB版

如果出盾吉就正

岩岩放學見到 唔知old news咗未

Lv1 高達有得用DP
咁都得？

俾新手用掛 冇理由新玩一兩日夠錢買

仲有十分鐘就開估係咩垃圾

最近bandai有咩新發售模型

明知下星期出NT-1
你哩個星期唔出爆d都冇人抽啦

多謝Bandai無令我失望

又係大魔

有set up就點都抽一次既

Dp有得換lv1強人

■リサイクル窓口に交換物資を追加しました。
⇒ 追加物資の一部を紹介
■ユニット
・★★★ブルーディスティニー１号機 LV2 を追加
・★★★イフリート改 LV2 を追加
回收卷入伊改 BD1 lv2
■DP交換窓口に交換物資を追加しました。
⇒ 追加物資の一部を紹介
■ユニット
・★★★ギャン LV1 を追加
DP入強人

官方建議:留幣All in NT1啦

有無邊位兄弟幫手睇下bd1 lv2要用幾多張飛機票，感謝

張圖就幾型仔嘅

Heavyarm Dom

上星期隻格補低近戰大魔唔好?
今個星期出部近距離重機槍大魔

185

主武係200發嘅格靈機關槍，啱曬機槍神教

今次呢隻射補10，格補3

垃圾

乜撚野數值嚟
400cost射格補加埋唔到15

可以推爆防禦3圍衝上前做肉盾

我都中咗

快啲拎出去同人玩

屌你老味連B3都高射補過佢
支援?邊撚度支呀?睇過?

真 肉盾
邊個設計出嚟架個數值

好過海鮮丫

開頭見到支格靈仲開心咗一陣

仆街 搞到我唔想抽step up
容乜易中咗返嚟dum哂春

新增種類嚟 叫肉盾

又肥又腳粗
做肉盾啱晒

係隊友面前跪低幫手擋

用過一次，好廢

抽回收卷

海鮮仲好過大魔

今晚換黎玩下

巴打記唔記得打汎一粒豆扣幾多

好鐘意玩考試機，但打黎打去都打唔到好似setmenu個種感覺出黎，好頹

一發打人幾多血

射補得10
唔會多啦

繼續出四聖獸仲好
點都比呢隻四不像好

用特裝虎做參考

我想知佢要射幾耐先射得死一隻汎

咪係 宜家出左個兩隻都幾好玩

100 damage x 200飛

有補底活動但係放部垃圾機落pool

補底多數無好野
係得西米露嗰次係抵抽

110先啱，即係如果打落lv1渣古的話一飛應該係扣：
110 * 1.1(射補10) * 1.3(屬性修正) * 0.98(渣古防補) = 154

同cost拎SP2上豆仲開心過用呢部野

射速同距離係幾多
如果夠遠都有少少用

之前我話過豆槍SP2好廢，我錯了

射程350，射速未知，頭先睇片我估同B3差唔多，一定唔會快過寒吉

咁應該同B3嗰支一樣係彈數多啲
即係無撚用

支機肉盾究竟邊個諗 咩支機都捱唔住考試斬同燒烤叉啦

唔知捱到伊改幾多set

佢仲要插唔到耐格lv3
即係主力擋炮嘅棄卒

冇啦，伊改2set一定收皮

但天生已經20耐格同16000血
已經好厚肉

就咁睇部機 大隻到

拍得住西米露

著咗裙嘅大魔，真係叫敵人好難唔打你

但係要行前 大部 無盾
20真係唔夠頂

7000*2 當你未死腳都爆啦
仲要無停到霸體嘅野

整張清楚啲嘅 好撚肥美

得比啲汎炸下腳都咪話唔過癮

依部擺明係打團專用
血多防高子彈多又有夠遠嘅ADSL

如果一隊放棄遠程支援
出2~3部一齊上去頂
其他機跟實佢哋身邊進退
應該有D睇頭

射程唔夠會比雷炮或者任何遠支奸佢對肥腳

就算埋身仲有部狙吉改支蕉蕉蕉

所以佢啲拍檔一定要夠斬得
肥嘢穩定輸出做火力支援
其他人就盡快清狙/衝臉突機

大部到合埋眼都蕉得中

話係靠隊友咪得囉，洗乜打咁大段字

佢枝野中幾多槍先會停
幫唔到打停咪姐係好似狙吉2 用豆咁
仲要射補咁低
400 cost 團戰狙渣雷射大炮幫隊友打停仲好

Wiki話係50下先可以打停人

但格靈式射速唔會低掛
呢部如果玩成隊一齊衝應該會幾好玩

今次部支援大魔仲勁過上次嗰部，想一上埸就俾啲紅機打爆，支援點做肉盾

呢排用豆 覺得100mm幾好用 雖然慢但傷高又可打停人 讀牛好似唔識停人咁

100mm 要15粒
犢牛要20粒

留返27號先抽step up

抽左step1先，半價換回收券都抵

你係咪上親場都係rambo咁樣七進七出唔理隊友連編成都唔理果D人嚟?

主要係近支嚟講佢高嘲諷低傷害 有其他更好選擇

吉狙改lv3 拎水槍一定勁過佢啦
肉盾冇西米露咁厚暫時冇乜意義

幫同team 支援引開格機

真心唔覺
血多防高速度快
有兩招打停技
200飛機槍完全唔驚會斷輸出仲有ADSL
最緊要各樣武裝射程比水槍遠100~200m不等
比吉狙改優秀得多

10連2部新大魔

問你服未？

仆街抽親3星機都係產廢
有次中部炮勇

炮勇唔係要佢部機
係要佢支火筒
可以比高機動勇士用

我仲猶豫緊得20粒幣玩唔玩半價好

仲洗諗，緊係抽啦

半價買劵用

中咗寒吉同新大魔

可能十抽抽到部大魔玩吓呢

厚皮豆vs薄皮豆

抽中咗援大魔玩咗十埸，隻豆真係無咩輸出，但係拎嚟鳩射誘敵，等啲人忍唔住想上前格你，你就光槍打停再射四野腳毛彈，發現TOTAL都有三千幾傷

如果冇強襲都叫做下盾嘅

好爽 鐳射打中硬直再導彈扣唔少

呢部雖然冇爆發力，但係200飛豆有持續輸出，又有beam打停人，唔算伏機

見有日本癲佬用可以top damage

同埋枝豆槍射程係350，以豆槍特程黎講係好撚遠
唔洗好似其他豆機咁行前用生命硬接

話說上次rank match拎嗰部頭盔渣古2改lv3玩豆幾好用，有火神手榴彈同榴彈雙打停副武可以救隊友，仲要急逈係lv2可以轆兩次，又有防爆機構，勁過玩筒

手榴彈一粒停?

我鍾意玩呢隻大魔 膠著戰況啪下呢個又啪第個冇停過火削血，啲人又打唔到350咁遠
泛機上前我就離好遠啪啪啪啪啪
要cut格即刻轉鐳射打停，之後就飛彈再啪啪啪
係上彈就好危險

同埋雷炮所謂必殺combo
打落佢度扣3000
支心口炮比想像中reload得快，救機/救自己兩相宜

用落覺得呢部雖然輸出低，但真係無嘢驚
係驚俾隊友放生
始終就算心口炮打中敵人硬直，都要有隊友幫佢斬低敵機

琴晚發覺12點打後無人打rank
想攞3幣都唔得迫我去custom hea打

無抽到但見到幾次 比想像中勁 射程夠又硬係幾安全嘅
勁過網球拍先

提少咗一樣嘢就係佢支心口炮唔知點解會有ASL
手殘黨救星

呢部大魔拎助攻同佯攻好易
傷害都唔會低得去邊，但就多數做工具人難啲執頭
打爛地最好，沙漠都唔差

胸beam睇字好似冇寫ASL, 你用落有？

btw, 佢枝豆槍350射程係已經遠過普通大魔火箭筒射程
係老遠ASL尻射好爽，拎筒既又吹你唔漲

用落係有

beam都有ASL咁又真係幾屈，唔知係咪bug黎

上youtube睇下人打見有日本仔4top，佢不停輸出冇乜dead air，俾格機追又縮得返隊友度

以前d 豆機成日俾人屌冇用，呢部大魔應該冇咩野挑剔啦
話佢身形大但係佢又厚血速度快，話佢射補低但佢多彈多武裝
如果佢射補都高就真係變神機喇

講到咁勁
點解我15coin出隻炮勇俾我
我仲要已經中過

step1, 2抽左得書包同寒吉

是但啦 我都係回收卷up

正宗人渣打法嚟
3:05隻大魔救佢一命
隻殘血原高一企起身佢竟然係即刻掉頭走
等隻大魔死咗佢先施施然返轉頭收頭

你哋尋日有份睇小大魔
大魔之神嘅眷顧係唔會落響你哋身上

彈幕太薄了

識Mon post嘅遊戲

梳囉大魔

暫時都唔好眷顧我住
我要All in NT1

可能係最強光槍機
快、瘦、高射補、專用光槍、高攻豆

恭喜!大魔之神已經原諒咗你
佢祝福你會響下個禮拜補中返大魔

渣狙嗰粒嚟，射落781到一粒都扣二千有多，啲slot位又夠插哂耐格，格補同埋射補，用落lv3比lv1好用好多，同埋好似暫時無汎機有急逈lv2可以連轆兩野，格機都係龜覇同開exam嘅先有急逈lv2

要燃燒生命先拎得到嘅傳說機體
整勁D都合理嘅

有無人用佢上過宇宙?

呢下我都睇到呆左，賣自己隊友
幫手打停都好呀

新大魔用落唔差
有幾發導彈
得閒又射1下beam
支主炮嚇下人
有時拎黎拾雞

d人殘血就想向後boost走佬
呢個時後就可以遠程豆槍一排掃落去執雞

都幾仆街

用落係ok 既，不過10抽都唔駛中3次掛

高戰蟹都係lv2

又反勝房主走場 走場狗仆街死

今日回收卷有得換lv2吉指，承惠45卷

Nerf完唔值得用45卷換
過多排可能放埋落DP

少咗好多人玩

都仲係最勁果部咁濟bor

45卷平民機,OK嘅
但下個星期可能已經可以用DP

45卷換部平民機我覺得唔抵
分分鐘你轉頭十抽中咗回2張卷仲無奈
加上平民機入得回收卷離DP都不遠了

呢個問題我覺得apply落e改，會仲適合

D回收同dp出得咁快 流星錘都有得買
課金真係早買早享受的感覺
好耐冇中過3星野

兩三星機落DP都無咁快啦
就算落咗閒閒地又3 4萬DP一部
吉指應該萬幾2萬DP有交易
平時又算易抽中

唔快啦 流星錘同元祖一齊出 即係開ser個陣 7月廿幾號 到依加5個月都黎

吉指要齊哂cost唔易呀
反而dp忍手就儲到
不過算啦如果兩者落左dp都等於輕鬆買
諗既問題係差在用回收劵買完，下星期就出dp
我馬炮試過

你要齊就一定唔易
無課金啲回收卷真係唔可以亂咁用
辛辛苦苦儲到200張就可以換部三星
換一星機就真係轉頭同你落DP真係屌出聲

對於我黎講幾多星唔係重點
實用先係重點
不過個個人睇法唔同

卷真係剩係換三星就好啦，明顯卷換到嘅一兩星機快過三星機落DP好多，伊改可以卷換到依家都未放落DP，強人仲要一早有得用卷換，但都係到最近先放落DP

儲卷等NT-1同京寶凡
等多幾個月差唔多

屌你老味 伊改真係好撚討厭

垃圾game是咪已經冇人玩？

每日仲有玩

未必有咁多野傾姐，日日都有玩

用援機殺伊改先係真男人

我每日都係打3場拎完幣就off,旨在抽機儲機，都唔知自己算唔算仲玩緊

我仲每日刷埋箱
邊刷邊㩒手機hea下又一day

已經對垃圾遊戲冇曬興趣，只係想儲模型

唔係呀隻game ok呀
係更新d機9 d姐

馬炮重跪成日打
立即下格

其實鐘意高達想儲下模型同時隻game又免費先會每日打3場，無論對戰機體平衡操作畫面地圖配對都係垃圾，有時黑起上嚟要打多場先完到日任真係會覺得浪費時間

咁都話唔imbalance咁GVS叫咩

算平衡啦 咩機都出到下場
係出新機都係無咩人氣無人想抽
地圖又少變化 嚟緊個無人都市就好玩好多

地圖小配對差係事實
但其他都ok wor

ngb有冇人玩?冇人玩，冇人買!!

嗰隻係Bandie設計嚟對fans用刑嘅驚
以後警察拉到毒販迫佢玩到爆機

伊改其實算唔算技術機

勁得嚟 唔同人用真係戰鬥力差幾皮
但鳩用都好易輸出top

走錯位 1 set 變光

暫時呢款係我最鐘意嘅高達game
有一年戰爭嘅味道
當初第一代可以落機已經覺得好有feel

我都覺 由Target in sight開始 我都鐘意玩呢種實感強、有戰爭感覺嘅高達驚

用咗幾場大魔彈幕型，輸出的確係比想像中高，但要贏真係太睇隊友頭，同因爲輸出比傳統支援低，所以基本上都比輸競爭對手

我覺得呢部機唔可以取代狙擊機，定位似係無限彈既泛用豆機
始終豆機點都要睇隊友頭，佢射程遠又有打停，相對黎講已經比其他豆機好好多

我自己會等人揀好晒狙擊機先會揀呢隻大魔用

控氣，走位同進退埸入格嘅時機捉到好嘅，真係鬼一樣

用緩見到高手用伊改就好似見到阿寶咁

呢兩日rank遇過幾場，條友一開波就set炸彈，跟住全場霸點，機都無出過

係咩玩法，定佢想降rank

有冇人會課新手包嗰50金nt1

大魔machine gun好好用

已課 170幾蚊 20抽 抵到爛

係咪psn $179包高機動格老古古個個？

我覺得似咁

唔止援見到覺得咁，係連汎都捉唔住

遇親都一定打停一下即刻叫請求支援
等隊友救
不過勁既隨時一下都停唔到
廢既自己一個都殺到

果隻係lv1先勇喎

今日我用伊改追左好撚耐都追唔到西米露

西米露好似有兩枝炮打得停
係既話算最難追
試下打斜飛同用多d 急迴
大部分援機都轉身慢
我遇過最勁既捉到我大約幾時開槍再碌埋我度
成場比佢捉左3,4 次
捉到之後死癡住隊友

重跪炮中左佢已經飛左幾丈遠 又無得用彈打停
至於對準開炮急回呢啲 反而成日以為人地射轆左先 然後轆完先中槍

大哥真係當我阿寶咩 叫左支援護衛十幾次都叫天不應叫地不聞
B,C隊友真係痴筋 係咪想個ace自己七進七出

A-都唔見得好幾多
試過有隊友兜口兜面
都見唔到敵人就咁飛過
個敵人又唔理佢走埋我到
我有時懷疑佢地係咪盲

有無whatsapp約戰group?

石頭帽

呢個時候緊係下格懲罰佢地

又打多場 對面ace係ez8 佢格低左我諗著補刀 然後有隻勇士無啦啦拎左我個頭
本來比人反超 真係想多謝返隻勇士
全A-都係咁

我得閒見到有人用魔象，妖精，781就下格佢(因為抽唔到)

後面兩隻都算
人哋用四聖獸你都葡萄會唔會過份咗D

781就下格你350以上場場都要格喎

781我金箱開出嚟
原來自己都唔算太非洲人

見到B或以下多數都走 就算兩邊都有都係咁話 一個已經累死全家

搵場已經好難 咩人都玩左先

step 1好好彩抽中新機，發現佢個飛彈打人好痛 打汎用780*8

我好鐘意魔象

隻game 9成以上玩家都係鳩下鳩下，咩rank 都一撚樣，唔講意識走位，會睇小地圖嘅都唔夠十分一，贏輸全靠抽將，邊隊鳩少d夠大勝

岩岩對面有個ez8全場得三百幾分
我地隊都輸
真係好想問我自己做錯咩 分隊玩鳩我

見到對面有部豆ez8就知呢場穩啦

你又知我隊無光槍ez8

R痕之星
陽動應該好高 因比瘋狂比人奸

好耐冇開game
想問d衫褲有冇多到個樣？
有冇再開番自護聯邦衫？

可以用dp買

出埋奧干系 不過要打ranking先有

做狙都可以拎哂四個榜首嘅感覺真係好on9
B-以下嘅隊友真係好唔可靠

185卷買左依改

極速變光。。。。自己

400場高達ez8一套五六千咁格 真係要好小心
我都成日比人熔

400場用過781、伊改同妖精，覺得最好用都係781，起碼無咁易死，筒格又容易上手

伊改爆exam雖然攻擊力爆燈，但實在太薄皮，而且得1分鐘時間，過咗1分鐘就同等死無分別

妖精就太技術向，唔識用，不過就最型棍

自護騎士好撚型 同埋來去如電雙刀大大力狂斬真係會上癮
不過真係一時得一時比人撚狗

350cost用伊改好易做自護騎士，400cost就難少少，有782光槍嗰啲都幾痛。

先勇支野都加左攻 光槍中完喺度豆豆豆好鬼痛
400用伊改真係要係咁搵cover

仲要你一連殺兩三個之後，成三四個追住你嚟又射又插，爽

，次次都勁高佯攻，又要揾COVER又要拉住打。

唔敢唔打你呀 睇少陣比你出到刀部支就死左

450仲難用 俾高機動勇士剋

無限飛半個場都追唔到隻西米露
喊出嚟

無計e改已經係最易追西米露既機
佢都追唔到就無人追到

我太廢
有時上場太慘差隻強襲都會用積達算 都算剋到佢

積達射佢易射啦算
咁大個目標

大大份太易中 佢又慣左唔郁 大把空位瞄頭廢佢射補

你用過西米露就知部機係真係要小郁/唔郁先易射中人
佢個飄移真係靠害

仲有1日

講型強人仲型
下格嗰幾下出劍
不過一樣都係勁難用
行錯位出錯劍就變光

留名睇各位All in nt1
我要儲coin

留名睇大量cd-rom出曬命post

諗多咗
呢到邊有人氣

通常中咗就會post上嚟話十抽中咗
有無玩就另一回事

開頭有EXAM同TB呢D人氣機咪多海豹出來哂命
宜家部部都大魔同勇士哂來做乜

抽30下算 留coins等gp01

得30coin抽十下算
聖誕仲唔出渣二改（聖誕老人裝備）

得番30 十月到宜家有咩值得抽

抽左step2

咁睇唔開

150石聽日希望2中1 中哂仲好

話時話之前唔係講開放a rank架咩

我聽日都係十抽算

留coin下禮拜step up

幾時開A
而家啲A-場已經好能多牛鬼蛇神 每次玩同賭大細無分別

唔會有分別架
A一樣可以派膠

呢隻遊戲冇人嘅
打三幣都有排等

純打3幣入自訂仲快啦

場都冇乜

朝早係少人啲
更新完仲大把人上水

自訂大把放置場喎

最近ranking 350-400c成日都開宇宙
搵鬼玩

入自訂hea3幤咪算

NT1 今日？ 唔知有無火箭炮用

無的話對呢度部份巴打嘅打擊會好大

記得上集換機方法唔係今集咁
高階先有高達之類勁機 玩到上去都變光槍場
今集無呢支歌仔唱 無炮好難搞

營運模式有問題
驚人冇高達用會棄
但出咁多垃圾,變死場只係時間問題

今日係咪firm NT-1?

其實出咁多機 個模組咪又係果幾個

講明今日

睇上面幾個留言已經有2個cd rom浮上水

有個仲比我block咗
應該之前曬命嗰班

每日淨係登入好難參與討論

有更新了

更新完但係server data未更新冇得入驚

Bandai係唔會偷跑 乖乖地等1點啦

上集NT1一向都無火箭炮
同埋上到去都唔會完全變光槍場
上集火箭炮仲勁過今集
點都有生存空間

如果得光槍要睇下射補幾多

我都係，應該陣間又可以block多幾個

正路都唔會低
上集佢係最強光槍機

アレックス LV1 （地上／宇宙両用機体、コスト450）
ケンプファー LV1 （地上／宇宙両用機体、コスト450）

今集bamdie最叻係將射補格補同機體錯配

嚟啦嚟啦

型到

冇人抽

未有咁快中掛

即中

中咗啦我

機率Up 仲得一個LV 要抽了

有咩武器用

未來熱你除咗上來曬之外，其餘時間有無上過來留言？

光槍場？

抽緊

cd rom出沒注意 曬命警報發動

有 好耐之前咪話d coin留到拜出用

改咗
而家host走場會轉移其他玩家做host
唔會成個場消失

快d po曬命圖上嚟，等我block埋你

又可以見一個block一個

希望忍到手下星期STEP-UP先抽

睇live見到有人中三金，這些機會

30抽先中哂2部

我見到連中兩部

上面有人貼nt1 我貼呢部算

開打之前個揀機環節度
開緊haro嘅話會有個icon顯示比隊友睇
呢個改得好

非洲人準備十抽參與下算

次次封面機都無我份

中哂已經夠啦 又留幣到佛誕

YouTube 都多咗好多直播

淨睇課長

我想要京寶梵多啲

條友係三金

一部西米露，兩部京寶梵

我好似同你睇緊同一個

2星武器有alex專用筒

Alex 支槍950攻？

咁狗 又要分開抽

アレックス用ハイパー・バズーカ
係喎

係

強噴2咩效果？

即係街場又要忍受一大輪R痕NT1

唔中

原型機多左支唔差得氣既光槍

・強制噴射装置 LV2
回避行動の着地動作を、スラスター消費量が
軽減された高速移動でキャンセルし、再び回避行動を可能とする

唔係一向都有?

京寶梵對鐳炮會唔會一套斷腳

支野唔係跟機送嘅咩

睇京寶梵打 汎嚟講明顯超班
初號機有排受

30射30格 好癲

係架咩 屌 自膠 岩岩抽到lv2 但玩咁耐冇見過人用 以為新野

係條血

除咗血少真係無野彈

同上集一樣，你秒唔到人，就人地秒你

抽唔到，見同隊用就下格

應該連射性能好
同埋佢喺可儲氣BEAM槍入面係最低過熱率
不過攻都最低

回得好快

好似差滿之後，可以射多2飛先OH，不過得果950攻真係太低

噴射有75都叫打得快走得快
真係披住汎皮嘅突機

分開十抽完果然唔中
等下禮拜step up算鳩數

新map吸引我玩返

真係好非洲 集氣留下星期step up係好啲

Dp同回收卷有乜換

京寶三樣武器都打得停？ 好屈

玩巷戰正呀

巴打認得我ID既話就知我次次都抽唔到封面機
最威嗰次咪抽到炮勇囉，點知廢產黎

其它三星機一係DP，一係step up先有，但都係啲大路垃圾
已認命

無特別講應該無機入 可能係武器/parts

西米露係咪會肥到塞條條巷

出無人
我今晚回歸

大map唔識玩

仲要好高傷 遠近又有
出劍快 機快 除咗脆皮都無咩好彈

呢個場可以話係妖精天下

下格完可以有時間駁炮加劍 最強泛用走唔甩

一見到隊友用Nt1就下格下格！

認得
可能下星期step up抽返哂啲好野返嚟呢

趕客趕到人棄game先出 食屎啦

終於唔係大場中間玩互斬遊戲
打rank成日出沙漠悶到抽筋

係沙漠中間亙斬冇安全感

都估係聖誕先出NT1京寶梵
係估唔到中間咁多豬頭骨

無人以前乜又係中間廣場互斬
十場都唔知有無兩場入街道

夜吉，炮勇

沙漠 - 山頂互斬
基地 - 改完都繼續C點互斬

相信都市就算幾大都一樣會有個位俾人互斬

中間廣場囉， 除非真係改到得街道

都係有中間廣場

好心聖誕就送Coin送機，送兩頂膠帽

下星期有活動送部舊渣

今個禮拜送coin點引人課金？

睇緊直播用京寶梵
係咪正路用雙火箭炮做主武 下格 散彈駁劍?

首先你要有京寶梵

J下都唔得咩

有人回歸就問定先
今晚有冇人想黑房?

抽到就入 抽唔到

睇人玩nt1好普通

終於有新map
今晚抽新機

抽唔到筒應該差幾皮

一日唔改通訊機制，一日都係只得互斬
算係最易夾既戰術

光槍始終唔係個個地圖岩用

上集最強光槍，今集變到有d雞肋feel

玩NT1都要筒刀真係好鳩sad
支腕炮唔夠力咩？

有筒應該點都勁過RX782呀 起碼多個手炮駁下格 不過京寶梵明顯高一班

450筒刀不如玩ez8 782

笨大今集明玩筒格 泛用都算啦 原型機根本唔應該有 太屈

玩咗咁耐終於比我歐一次，謝謝笨大

又係啲一係唔出聲一嚟就曬命

廢事比人狂下格啦

受唔受A-評級C+實力豬隊友先

快啲走呀

如果係推筒格就唔會nerf 火箭炮啦
上集可以無限筒格
今集一開始已經唔得
之後仲要nerf 埋爆風

其實今集援機好勁
如果唔比格機無打停真係好難生存

無打停格機=強人
除咗強人達人無人撚得掂
真係空有一身好武功

( Show Blocked User - 建三 )

強襲吉都係啦
得個型字但係完全產廢

仲有兩隻蟹
無錯有強連擊好勁
但無打停又手短出嚟搞笑

蟹e算有既 中哂3槍

我覺得格機都係高手向
係原型機先可以咁無腦

次次放完一炮等回彈等到燥

又唔洗去到達人既
有正常格機知識既就撚得掂
起碼自問撚得掂強人

中咗雞寶覺得勁過NT1
三武打停好屈又快

10抽乜都無

咁係你勁 可能我又偏射擊型玩格機唔掂
我玩其他都無咁極端 強人真心難用

20抽中晒垃圾
非洲到不得了

擺明京寶梵係今期最強汎
NT1好似勁過高達少少

其實強人同其他格比
係要改改手勢姐
有D人改唔到就係改唔到
同左右手拿筆一樣姐
無話勁唔勁

我屌 ，買埋嗰新手包total40抽一隻都無，剩係抽到nt1支炮，托柒咩

單抽 都中唔到？ d 人話單抽機率高d

有無用埋巴哈神抽法?

女神之眼？

全部十連抽，之前高機勇30單抽都唔中，我覺得唔關事，非洲起上嚟點都抽唔撚到

sorry my friend:(

呢樣真

兩隻眼含情默默咁望實哂，都係唔中

快係好重要 下格都易Ｄ
我睇直播仲可以噴射途中轉角度飛

兩次十抽 跌一個金箱以為最期待嘅畫面終於黎

屌你老母先勇回收卷

再課多十抽中就中唔中就算 垃圾驚

NT1無啦啦作支筒出嚟 光槍又得950
嫌筒格唔夠多咩屌

無筒邊有人用 個個用哂京寶梵啦 (有的話)

以前好多人用架
光槍中完豆豆豆已經好鬼痛

支光槍咁低攻好似玩鳩NT1咁

我連出兩個金箱都係回收卷 ，又係咩先勇高達依啲公廁機

第一集光槍係OK多人用 果陣好似大家都覺得官階升上左去 光槍先係高手場武器 而家一開GAME就光槍火炮都齊 有比較下大家都用易上手果隻

因為要出玩具，所以塞支炮比佢

以笨大啲濕鳩野 遲D會唔會整部全裝甲版NT-1 變左支援機

豆槍都係125 咁搞法其實用光槍返去用先勇唔好 除左肥之外都好過佢

自己走啦，屌你老母

肥已經係致命傷

我搏多左五抽都係唔中
即時收手唔敢再抽

再抽就下個禮拜尾都唔夠coin玩step up

而家兩部新機高機率
好似好過STEP UP喎 個獎池咁大

以我終極非洲人黎講
step up 3必出3星機先有機會拎啲廢產

真係非洲到金銀箱都無
你都係留STEP UP保底好啲

支豆得返150m又係nerf 哂

有無人知個手炮要射幾多飛先停到?

問啲中咗嘅人啦

中左部寒吉Lv3，算唔算銀箱

寒吉真係算唔上勁
利申唔知點解齊曬三呢

我幾鐘意玩豆機
可惜吉狙2 lv2又無我份，大魔彈又無我份

巴哈大法剩係係頭兩次十抽, 兩次都有兩部三星機. 但到依家都剩係中過一次ez8 伊夫利特改好好用

up鬼咩，45抽出金箱嘅全部係公廁機，咩nt1同京寶梵影都無

仲要十抽中哂兩部，屌你

做咩話白色惡魔係公廁啫

wiki話25

會咩？
我以為所有三星機都會放落去

屌，睇睇下原來自己回錯野

抽左三次十連，出左兩次NT1,京寶同NT1一齊出

仲抽到伊改雙刀，量雷雙槍
Merry christmas

你定啲嚟 可能你step up保底中返呢

咁你仲會唔會下格隊友？

( Show Blocked User - 穿Hermes的腦魔 )

頭先打完幾場王牌戰
又覺得NT1 同 京寶唔算太OP
有一場對面三隻NT1+ 一京寶，我呢邊都贏三千幾分

反而 高機動渣後期型令我有驚喜，啲飛彈幾好玩

比人block就有

25加埋個距離麻麻地咋喎

高機渣後期型係地面無平衡器，不了

高機渣後期好野嚟
暫時睇NT1一般貨色 係京寶上硬T1

呢樣又真，二連斬無平衡器超雞肋
但飛彈射射下又幾好玩

垃圾非洲人係玩呢啲cheap機ga啦

無平衡器真係玩射擊為主
啱哂我呢啲射射射

中半條彈先停到
官方係咪對ny1有咩怨恨呀

一齊射射射

如果NT1抽到筒用筒係咪勁好多，見巴哈有人話咩NT1用筒好勁

可能密謀緊整隻裝甲威力加強版
cap多轉水

揸筒咪又係筒格 咁同京寶又比下去

玩法同gundam一鳩樣

屌， 見到隊友打完跌金箱出NT1
即刻唔想回歸

咩都無，唯有之後450cost用雷炮射鳩京寶梵

一用筒格，成個攻擊套路就少好多變化
本身NT1 有兩次碌地，手炮又高攻又快
似乎用黎打遊擊啱啲

京寶梵高速高攻可能都係最怕槍法準嘅遠支

京寶凡變光既速度仲快過格機

呢隻game好讀心
你日日玩佢去拎coin就俾堆垃圾你抽

你雪藏game就會俾你抽好野

70抽乜都冇

所以要用雷炮射鳩京寶梵，等佢變光

但係中判定又冇得同gundam強判定比

咁格補射補高計返輸出實高左嘅

十抽中京寶梵同Lv2 吉狙2
開心過中Alex

哦 你死啦 仲唔快啲走

( Show Blocked User - 大蔥 )

抽中京寶果D因住過唔到聖誕呀！

利申20抽中京寶送多部EZ8 lv2

祝你忌日快樂

咒自己都有 啲人抽到癡咗線

今次幾易中
以為京寶好勁 但真係太脆了
Alex我唔識用beam

佢開心到short左

新場以為自己打緊EDF

易你老闆
十五抽都唔中

沖出嚟比樓主block

個場同上集一樣嘅

京寶梵真係好撚脆

唔洗打down 就咁蕉蕉蕉已經變光

btw今日個po真係推得好快

多人抽嘢同加返無人map

準備All in集氣

鐳炮一set已爆腳 不過用得真係好爽

正 返去就玩

預備定block多個

等睇你中哂兩部

d人玩都市唔知新手定咩
自護個面出擊 居然揸住部機去cap廣場個據 即刻俾人當蜂巢咁射

Match 到2046

非洲人都block

抽完先知非定歐

以前支機一開場就衝去瞄對面個點 四五場都會殺到一條友 分分鐘唔關新手事

京寶梵打墜址好啲 成部泛用版伊改咁

以前邊夠膽死開部機去佔點
收埋係牆後面落機去佔架嘛

屌40抽都淨係得京寶梵 想要埋nt1仆街

我抽左260粒 到最尾幾抽先中埋NT1 不過無炮咪又係入雪櫃

25抽全垃昨

拎黎雷下人都爽啦 話哂都等左咁耐先有想要既機

我有支炮啊俾理你啦，放係到托柒

光槍先係正路
幾時見過alex拎火箭 0079高達都係拎光槍多過火箭

巴哈大法中咗一部 唔好block我

人地中到我會鄧你開心
除左曬命嗰班

抽咗二百粒幣都係得一部NT-1
財團B 好波

多謝 希望你下次抽中返曬

以前會有神人用狙打人仔

450黎講京寶梵真係好少血 少ez8 4000
一隊入面都係平衡啲好

痴線 一入場5個隊友唔係nt1就京寶梵
有冇咁好抽呀

睇Twitter 勁多人十抽中晒兩部

攞砲高去450場食京寶放題

400吉炮都應該食到京寶

京寶梵易死，但用落真係幾爽

應該任何一隻援都輕鬆食到

求其兩槍都爆腳

汎用伊改大大力

京寶梵打順境波就啱
如果明顯落後要追 衝都未衝到出去已經爆腳 好慘

好撚癲，頭先1 on 2搞掂左一隻先勇+妖精

一反中格機起碼冇左三分一血，痴線架

駁多兩刀咪即死

全武器
仲要無把有用

我10月先做完非洲之星 今次到你

十抽九把武器
中對空mmp真係搞事 我都無機...

上次非撚到做埋酋長都似

我都分唔到究竟比多幾把廢武好啲定比劵好啲

仲要兩把槍都係冇用 變相十抽得把特裝虎劍

太坦射佢一炮4000
強人一劍都2300
但比佢埋到身就撚到死
一係秒佢一係比佢秒

四支射擊武器有三支可以射停，豆炮80飛又多又密，就算唔用劍都有能力放人血

之前俾格機恰嘅人用呢部會用得好開心

完sem
強勢回歸

但佢咁薄對住伊改都無咩優勢

拎住支散彈槍已經比一般泛多好多優勢

要抽架咩

3 coin日日都有

3星箱咁耐以嚟淨係出過1次本身未有嘅機，重要係垃圾G3

竟然都有同道中人

對於俾伊改斬慣嘅援機來講
有急回已經等於多一條命
白狗SP2出之前Main支援嘅玩家係可以all in呢部

前題當然係要抽得中

尋晚第一試十抽唔中
開始積極考慮買新手包嘅可能性

做咩姐你

最近叫同大家玩比較開心
我前排先返小學同中學追究責任，小學比老師打
中學比老師用錢收買同學欺凌我
中學出左信道歉，小學仲嘈緊
點知比中學同學係FB開名罵我小器
我有做錯咩

京寶走佬咁快既
d 武器又快又可以打到人地停
用大魔係咁比佢打停

強勢回歸隻驚啫

好撚慘
出左咁多次大飛機好似得一次唔係中劵
大水牛出部龜霸lv3,完全係撚狗

新場全部都6/7部京寶/alex係前面混戰
我係後面輕鬆拎住吉狙2豆

場場都top3輸出

其實我都好想中部京寶黎玩

20抽點都中一部

我係非洲人

24抽都唔中

用彈幕大魔？
只要你打停到佢佢都應該變光
不過啲京寶無咁易露出嚟比人打

尋晚我都用馬炮射佢地射到全top

抽中就講風涼話咩20抽點都中
上幾頁先有人話幾十抽都唔中

好睇場 同埋一隊太多Alex/京寶好易輸

京寶都係爛地場好 多掩護物
沙漠應該中支援兩炮爆腳再見

昨晚回歸開黑房
我用強人成晚不停CALL支援
等班大帝京寶NT1自己打飽佢
等佢地打到7788先施施然去食消防佬
然後比佢LAG反格DLLM

喺無人都市個廣場度一打停隻京寶 一人一下佢就變光
助攻過千破左自己紀錄

我用就好少係廣場停留 一打完即閃
見有援描住一定唔會埋格 剩射都夠輸出
又可以入去巷戰

用吉狙2射爆啲歐洲人好爽

京寶梵梗係跑入街打啦
琴晚好多人唔識打，係咁上前衝

昨晚我見到一車車京寶潮文召喚

我成日入街道巧遇妖精
出廣場鳩衝咪即係行得快嘅靶

妖精響呢個場真係翻生

妖精幾時落回收卷 想玩snake式潛入

我見人用nt1可以光槍2連射打停
好似唔差

尋日成場6～7隻京寶梵NT1 top damage都係妖精
成日神出鬼沒咁 無啦啦出嚟一套偷走我四份三

街場就係, 黑房邊會比佢走到

你啱 即刻就見到妖精開幕炸據點
好彩前線五打六照贏

睇資料話係3槍先停
2槍停應該係有第二個人幫手

我都係
不過我用吉狙改蕉蕉蕉
京寶真係好脆皮

btw 抽中左alex 都幾好用

呢到有無人抽到過NT1 炮

妖精個下格真係好撚煩
試過用782一重生落地俾隻妖精貼近打兩套成部爆埋

嗰隻妖精真心好技術

屈重生落地真係無計避

一落地喺我格離貼住，用筒都打唔到
之後俾佢n格下格，瞓左地又食多兩下

起返身又斷腳又殘血，之後食多一套就死左

個操作靈活到痴線，完場立即俾個like佢

幾時先可以用卷換妖精，好想要

強人 妖精 伊改呢啲貴價格機真係好睇到技術差距 尤其有啲妖精可以拉住人地半隊人前線真係打得順好多

妖精條氣太短真係好難用..

個新系統係咪有bug 個host走場，計我causion 明明句野寫唔會計我走埸

比抽到新機嘅歐洲人感受下dp機嘅憤怒
一中到京寶梵馬炮 基本上就一人一下送走佢

cap錯
呢場見唔到反而最高分

收皮啦收皮啦.jpg

你估狙渣LV3當初唔使抽返來?

連佯攻都top,你班隊友真係呢....

你又啱，馬炮未改嗰期佢都係歐洲機

lv3？
有隊友夾到先有得打

頭先我用雷炮打停完好幾隻都無人上去圍
明明隻game到依家都係圍毆好過隻抽
但唔知點解啲人有新機就好鐘意同人隻抽
對面隊就永遠都識玩圍毆

坐左ace機就覺得自己係ace
馬炮重跪係比雷炮有優勢嘅 我中完自己補拳留佢十秒 隊友反應再慢都到啦

不過雷炮輸出都係高唔少 又可以企後啲

唔知新機係硬直係咪少啲
用雷炮打新機炮停完好快急回到
駁唔到光槍

我覺得原本都係時得時唔得

上星期nerf咗雷砲

其實nerf左咩
唔多覺

唔洗執著支炮喎，得六飛。其實依部佢支光槍連射五下都唔過熱，三至四秒到就打停，好用過支炮

其實都好既 而家咁樣組隊可以多啲組合 唔使用哂筒炮 一隊近中遠都有火力先做到最有效輸出 唔使個個爭下格

支光槍就係勝在連射性高，而且差槍快過其他同類型光槍，手殘玩家福音

其實反而似噴槍
不過射程威力全面強化

支炮用落反而差咁啲，得六飛攻1500，光槍同炮分別玩咗幾埸，發現玩光槍整體輸出其實仲高啲，同埋打停喞效率唔係想像中咁差，儲三秒一射就停人，試過唔儲就咁射成五至六下到先過熱。

講到我好想要 但

我都係尋晚用埋最後三粒幣，第46抽先中到部nt1，京寶梵再見

我鐘意京寶，彈藥多任射

唔使灰心，每日有三粒你抽

All in 啦
過埋呢個月又變返出垃圾啦

一用nt1就諗起巴尼 ，我都想要京寶梵

拎部渣II 改同NT1打

比聖誕老人我 我要炸爆NT1

京仔仲慘 俾人用一支手豆溶左

但而家呢隻驚入面單挑京仔正常都贏
喺NT1蕉停佢之前佢是但揀支都打停佢

隊友20抽中晒2部添

22抽先中一部
btw 單抽易中d

5抽中kampfer

補多兩野終於30抽中哂兩部

上次中新野已經係781

各位兄弟冬至快樂，祝大家繼續中新機

要返工
要放工先有得打

你就好 我中封面已經係上世紀嘅事咁
今次30抽中到一部已經要還神

京寶個反格好撚爽
反滿血妖精一野炸落去
隔離部雷炮補多炮即刻死

尋日先見京寶反格緊人 後面已經有兩條友拎住劍等緊
無敵一完即熔

所以有時寧願就咁開炮再補格算
一開完反格隨時被蒸發
我都融得人多啦

但我係講部雷炮係我隊友幫手補刀

反格果個有先手優勢架，如果明知有2個汁男攞定碌野出黎，一反完即噴係走得切

果兩秒係走到既

開到反應裝甲就走到

個兩隻汁男拎劍既話根本走唔到的
拎劍斬係必停 急回既話又無lv2 碌完overhead對面補一炮又再斬過

惟一出路係再博反格 不過成功機會極低咁解

正常都企你後面 好難再反 向前急回可能仲實際

向前急回要睇對手拎咩
拎炮既一樣走唔到 你避左呢下 佢即刻換武射停番你一樣死 對家拎光槍/豆就應該ok

京寶可以轆完中筒再轆
即刻成隻超音鼠咁

今次40抽先中京寶

打350同400場終於上到A-
雖然好快應該會俾人打返落去

450場好多NT1、京寶癲佬，好難打

開金箱出高達lv3

京寶唔係得急回lv.1咩？

a-
分分鐘伏過b+ 加油啦巴打

都係
有部份A-人都係靠人carry、抆線拎返黎

好似我呢挺舊人類唯有等勁人carry, 自己係側邊support下抽下水

記錯 都抽唔到鬼知咩

啲京寶梵喺無人都市直接放部機喺E點 兩部援隊完佢上返機已經就死

唔知點解d人咁勇係大廣場落機

我都抽唔到，用雷炮打柒班京寶算

援機呢幾日刷分好時機

頭先有鋪癲到要我用雷炮守據點防隻妖精放炸彈
啲人既戰術意識真係好到呢

好多三援陣

係...
即係收返埋啲汎算

應該真係好多人冇玩過GBO
當年我勝場最多就係無人都市
因為永遠都有傻仔擺部機出來俾人射腳

以前會照擺部機
用機背護住個人仔唔好比援炸
務求最快搶到點最快上返機去前線
不過無人叫你用京寶都照做

但今集無咗加速搶點個章咁做可能會好蝕

之前都係有盾先會攞嚟擋，無就一定係棟樓後面旅低部機，人仔飛過去

至於用出名脆皮嘅京寶去擋，就真係唔知諗緊乜

威囉英雄主義囉
我有京寶你無囉

諗緊點送分俾對面
京寶出現無人都市已經係送分啦 宜家個個都廣場決戰

唔係嘅，同京寶梵應該主力打巷戰，搶點，求雨，炸基地

但唔係人人都會犧牲數據咁樣打

呢兩日打rating 450無人都市見住一車車京寶係廣場空位到群毆 心諗做靶真係咁開心咩

GBO next lv30，gbo2就送30幣

要玩隻垃圾玩到30lv先有 不了

一隊多過兩部京寶已經好on9

唔係話唔好出嚟群毆 但都唔該你hit and run
喺人地啲援面前格嚟格去係玩咩

有冇懶人包講依家咩活動 冇上一排唔係好跟到

京寶NT1 UP

啱啱十抽抽到部nt1
之後去到450場唔夠D癲佬打

試個沙漠行兩步俾3部緩熔咗

而家沙漠出兩部格好似好啲
周街都兩三援主力打京寶NT1

係葡萄人嘅心態
真係好難打

宜家拎高達出黎行真係自動變隱形 好似無人會想打你咁

係
啱啱打自制450場試機個時有個同team見到成場都係NT1同京寶之後掹線

援機表示先殺歐洲人

真心部kpf真係好少血，好好打

無人都市京寶真係唔掂
太少cover
我反而想知450 cost 光槍 NT1 定高達勁
到底高達粒榴彈cover 唔cover到個性能差距

我覺得純光槍一定係NT1個支勁 儲爆真係好快
但有D情況下你儲緊比人打停 就冇左招打停手段

高達個支可以直接轉榴彈 比人貼埋身都仲有得反打下

之前以為佢唔夠傷 但見幾獲又覺得連射夠快dps其寶係高 光格嚟講一定勁過高達嘅

光槍

始終太少血
唔係個大廣場圍歐去打巷戰都好d
呢排用狙吉改蕉蕉蕉真係好爽

有京寶隊友 真係當佢係伊改會好D 打法唔似正常泛用機

好耐冇認真玩 想問下依家主流係咩
無限制場
格: 伊改 78-1 妖精
汎: NT-1 京寶 78-2 高機動格魯同EZ8仲算唔算?
支: FA78 西米露?

數數下覺得自護冇人權咁

無限制對家有部西米露真係好屈

小打無限制場，唔識用西米露

汎可以加個先勇 佢仲有唔少人用嘅包括我
援仲有鐳炮同吉狙2
自護不嬲無人權

西米露邊駛識用 咪又係炮駁炮loop
走位都係同其他援大致一樣

要企定定射人/被人射
平時援機都有得係樓中間彈出彈入
不過操作上分別的確唔大
小用援機，有時跟隊跟得太慢
跟快d輸出會高好多

企定定射都唔怕係西米露特色嚟
除非被圍or埋身 對射根本唔怕
本身又無人敢同你對射係偷下槍
汎援偷你又唔痛你用火力壓返佢
佢退都退唔切啦

射極都唔死又難秒,已經夠勁啦

係既
但係人地唔夠我射之後輪到佢係樓中間彈出彈入射我
我又唔知理唔理佢好，果下真係

如果佢走去啲你射唔到嘅位置咁你就要轉位喇
一係拉遠佢射唔到你得兩個選擇
唔理你/走上前搵位射你 佢走前就中計了
一係轉個高位射死/壓到佢轉位

明白，所以我話小用所以唔多識用
謝巴打

好想快啲爆post 用新標題紀念巴尼

今日半日都推得爆啦應該

係時候開渣改隊爆NT1

[img

連fail兩次

今晚就開部NT1 J下女主先

巴尼

派rival派伊改同我部狙二比
基本上傷害陽動已經先讓兩項

新手想問下買完個聲援新兵優惠，點樣可以拎到53個代幣

去個大叔度

推

推爆

聖誕開新post

995

997

998

999

1000